總結林鄭記者會：不封關、沒口罩、要怪就怪世衛、不得歧視武漢人

真係傲慢

無能政府始終迴避記者兩個問題：「有幾多口罩庫存」、「會不會派口罩」

唔該記者們繼續追問

幾驚肯封關攪到 2月3醫護取消罷工

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

最新消息
英文名 Ng Wai Chung
電話 62265933

有個user叫[size=6][b]叉燒王子 [/b][/size=6][size=4][gold]開tg group 低價賣口罩[/gold][/size=4]聲稱有最少10萬個口罩全日本最後500個N95係佢手係同3M總總部攞貨要填google from入whatsapp grp俾錢請各位小心 特別係CD ROM請廣傳最新消息英文名 Ng Wai Chung電話 62265933[img]https://na.cx/i/6fZZoic.png[/img]

罷啦罷罷罷

禁止來自疫區嘅人來港有乜問題？

問呀

我想講, 到底佢地係咪發雞盲，而家廣東省日日新增一百一百咁上，今日去到四百幾，仲講只講湖北做咩，佢地有無危機意識隻毒會嚮廣東爆再大量傳入香港。

林鄭: 同世衞建議唔好封有衝突

(世衛係聖旨黎，唔好問)

一句講曬，柒婆有心借病殺香港人

靠政府封關真係蚊都訓，抗疫如抗爭，靠手足更實際

擺明想攬炒啦

罷工啦屌你老母

澳門仲醒過你呢個柒鵝, 人地要有冇染肺炎証明書先可以入境呀!!!, 做乜唔學下人地呀!!垃圾!!!

好似講左話唔派 因為唔夠口罩

想香港人死種族清洗
你以為佢傻

幾時先可以扯佢落黎扔去推田區

HA啲mask俾支那扣住哂，根本佢哋係完全唔夠用。
柒婆同你講重有三個月貨根本係流料，因為如果佢講香港唔夠存貨肯撚定大罷工。
而家成個正苦都出緊tender買mask，幾貴都要，同時封哂渠道唔俾市民買到，佢哋要將所有貨留俾自己，香港人自求多福。

政府應跟進國際特赦組織的警暴報告

跟足世衞又唔跟足國際特赦組織？

屌, 777 突然咁聽其他人講!!!

Who比支那買通哂，林奠緊係幫手抬轎

乜原來林鄭咁重視歧視問題？

反性傾向歧視連傾都唔俾傾

繼續攬炒

歧視全部支那人

自由市場，口罩交晒俾奸商劏市民